{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6811&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제아일랜드B"
    },
    "text": "閑麗水道と海金剛が一望できる特急プールビラです。 客室はワンプールと最高級施設が備わっています。 ペンションは巨済アイランドAと巨済アイランドCを一緒に運営しており、感動的で特別な思い出を作ることができる独立した空間です。 周辺には鶴洞モンドル海辺と風の丘、巨済自然芸術ランドなどがあります。 ペンションでは手指消毒剤とマスクを備えており、入室は15:00、退室は11:00です。 全室禁煙で、テラスプールをご利用いただけます。 利用料は1号室は無料で、2号室は当日40,000ウォンで決済します。 バーベキュー施設は炭を使用すると20,000ウォンで、電気グリルは5,000ウォンです。 ただし、雨が降る場合は屋外では使用できず、客室内では電気グリルを使用できます。 最大人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペット出入り、未成年者同伴は不可です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンプールとはどんな客室ですか？",
            "answer": "ワンプールは特急プールビラで、閑麗水道と海金剛が一望できる客室です。最高級施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは手指消毒剤とマスクを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは手指消毒剤とマスクを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "1号室は無料で利用できます。2号室は当日40,000ウォンで決済します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭を使用する場合は20,000ウォン、電気グリルを使用する場合は5,000ウォンになります。ただし、雨が降る場合は屋外では使用できず、客室内での電気グリルの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には鶴洞モンドル海辺、風の丘、巨済自然芸術ランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内は全室禁煙となっており、火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や料金について変更がある場合はありますか？",
            "answer": "ペンションの予約や料金は、ペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 483
    }
}